放Qposket 海賊王Figure

話說小弟近排真係夾公仔夾上癮
夾太多 屋企已經冇位擺
希望各位有興趣
小弟第一次開post 各位巴打屌細力D
由於因為夾出黎 所以某D盒本身唔係好靚
歡迎面交

Carousell